集合反環保撚拯救地球

我地只要每日都買5包500支飲筒倒落海
就可以拯救到地球
集合我哋嘅力量，一齊做啦

和應

快

柒少陣啦
shitty asso 狗公